我係金鐘m記圖 其中一人

邊一個唔講啦
求下你地 唔好再放張相得唔得
我已經俾同學仔笑到面黃
我嘅生活已經俾你地摧毀咗
食餐m記啫 有錯咩

我仲要企前排

我係深藍恤衫果個...

無下次啦

搵日出嚟食多次？？

你都係

我就係c朗罰球企法果個。。。。
希望你地唔好再po喇。。。。

係 果陣仲要插袋懶型

好似已經有第二次